中港融合，根本各行各業都冇啖好食

當然商家有中國市場，老闆會賺到笑。
但受害嘅係打工仔呀！

上至專業人士，例如醫生、律師、辦公室
下至勞動職業，例如餐飲、工廠

有接觸過大陸市場，都知佢地人工係幾低
佢哋平均月薪只有$6000 港紙
佢用你份糧可以請到3-5個大陸仔呀
到時你老闆會唔會請香港人呀？
到時已經太遲喇各位...

香港公務員系統短期內將會由大陸人取代，香港人將遠離鐵飯碗

香港D老闆成日諗縮數，結果自己盤生意就比大陸人食哂

以政府為帶頭的行業會仆街，例如medic，XX治療，仲有公務員
家陣大陸台灣呢堆行業得兩萬蚊港紙左右

基本上唔係連鎖嗰啲全部會俾大陸狗頂死哂

到時真係俾人攬炒

到時反抗，直接送哂你地去集中營
因為已經唔再需要香港人

仲有地盤佬
一定俾大陸仔頂哂

推
三罷